\iffalse
\begin{titlepage}
\begin{center}
            {\Huge{
                    \textbf{\textcolor{red}{Assignment2 Elicitation Strategy}}
                    \par
            }}
\end{center}

\textbf{{Autori:}}
\begin{itemize}
    \item Alessandro Guidi 808865
    \item Vittorio Maggio 817034
    \item Stefano Zuccarella 816482
\end{itemize}

\paragraph{Applicazione}
    UniRipe è una applicazione che permette agli studenti universitari di mettersi in contatto con altri studenti della stessa università o di un ateneo differente per poter ricevere/offrire delle ripetizioni su qualunque esame di qualunque corso.\\
    Può capitare che diversi studenti si trovino ad un certo punto a dover affrontare un esame che per qualunque motivo non riescono a passare (non capiscono bene gli argomenti, gli esami sono più complicati del previsto, etc..). Grazie a quest'applicazione gli studenti universitari potranno chiedere aiuto ad altri studenti che invece conoscono e/o hanno appreso pienamente tutti i concetti di quel particolare esame e che si offrono nell'aiutare gli studenti più in difficoltà.\\
    Attualmente l'applicazione è stata pensata per essere utilizzata dagli studenti delle università di Milano, tuttavia, se l'app dovesse ottenere un discreto successo, si potrà pensare di espandere il bacino d'utenza agli studenti di altre università italiane.
    
\paragraph{Note} Per ulteriori informazioni riguardanti il lavoro del gruppo, si prega di andare a vedere il file readme della \href{https://gitlab.com/AleGuidi/2019_assignment2_uniripe} {\textcolor{blue}{\underline{\textit{repository Gitlab di UniRipe}}}}.
\end{titlepage}
\fi

\begin{titlepage} % Suppresses displaying the page number on the title page and the subsequent page counts as page 1
	
	\raggedleft % Right align the title page
	
	\rule{1pt}{\textheight} % Vertical line
	\hspace{0.05\textwidth} % Whitespace between the vertical line and title page text
	\parbox[b]{0.75\textwidth}{ % Paragraph box for holding the title page text, adjust the width to move the title page left or right on the page
		
		{\Huge\bfseries Assignment 2 \\[0.5\baselineskip] Elicitation Strategy}\\[2\baselineskip] % Title
		{\large\textit{UniRipe}}\\[4\baselineskip] % Subtitle or further description
		{\Large\textsc{Stefano Zuccarella 816482}}\\[\baselineskip]
		{\Large\textsc{Alessandro Guidi 808865}}\\[\baselineskip]
		{\Large\textsc{Vittorio Maggio 817034}}\\[\baselineskip]% Author name, lower case for consistent small caps
		
		\vspace{0.5\textheight} % Whitespace between the title block and the publisher
		
	}

\end{titlepage}

\pagenumbering{gobble}

\newpage

\section*{Introduzione}

\paragraph{Applicazione}
    UniRipe è una applicazione che permette agli studenti universitari di mettersi in contatto con altri studenti della stessa università o di un ateneo differente per poter ricevere/offrire delle ripetizioni su qualunque esame di qualunque corso.\\
    Può capitare che diversi studenti si trovino ad un certo punto a dover affrontare un esame che per qualunque motivo non riescono a passare (non capiscono bene gli argomenti, gli esami sono più complicati del previsto, etc..). Grazie a quest'applicazione gli studenti universitari potranno chiedere aiuto ad altri studenti che invece conoscono e/o hanno appreso pienamente tutti i concetti di quel particolare esame e che si offrono nell'aiutare gli studenti più in difficoltà.\\
    Attualmente l'applicazione è stata pensata per essere utilizzata dagli studenti delle università di Milano, tuttavia, se l'app dovesse ottenere un discreto successo, si potrà pensare di espandere il bacino d'utenza agli studenti di altre università italiane.
    
\paragraph{Note} Per ulteriori informazioni riguardanti il lavoro del gruppo, si prega di andare a vedere il file readme della \href{https://gitlab.com/AleGuidi/2019_assignment2_uniripe} {\textcolor{blue}{\underline{\textit{repository Gitlab di UniRipe}}}}.